# Projet DHCP  
*  Isabelle Klein  
*  Claude Schlumberger  
Système de mise à jour automatique d'une config DHCP via containers Docker et intégration continue
# Pour lancer le composant serveur DHCP, il faut push une modif sur le dépôt Git du composant Dépôt Git.
Cela permet de lancer un job Jenkins de build du serveur DHCP.
